大學副校長被爆偷食女學生致其懷孕流產 省紀委介入

江蘇淮安市的淮陰師範學院一名女畢業生，向校方致函舉報，副校長李x銀與她有長達兩年的婚外情，並致其懷孕和流產。李男家人多次對其騷擾辱罵，致她患上重度抑鬱症。校方已將舉報材料轉交給江蘇省紀委，省紀委已介入調查。

涉事女生王雪（化名）是該校文學院2014級的學生。她透露於2016年9月，她剛上大三時，李男就報銷和整理發票一事要求王雪上他的家。她說︰「他就在我面前說他很喜歡我啊，喜歡我很久，然後他就過來抱我，他就要脫我衣服嘛。」

王雪去年11月向該校紀律檢查委員會遞交舉報信，稱李男「拒絕道歉，毫無悔改之意」，還指示其家人對她言語上的侮辱、威脅與恐嚇，使她的生活造成嚴重的困擾，屬於違法行為。王雪呈交的舉報材料中還有李男發給她的多張裸照，以及騷擾短訊、生日卡和情詩。

副校長真識食

省紀委執雞

20幾碎 一定好正

碎你老母

= =

要查埋條女d成績有冇古惑